呢個世界上得兩種人： 想熱刺拎歐聯的人，唔想熱刺拎歐聯的人

唔想

利申：熱迷

唔係猁迷咩

同時係

唔係 我啱啱問我條女 佢話關我撚事

左手？

wfc

分手啦

會有球迷唔想自己愛隊捧盃咁反智？

作為熱刺球迷，唔太想隊波贏歐洲